goobee.bike

有冇手足用緊andriod機，但開唔到gobee. bike? 佢係個單車畫面停左係到 入唔到去scan code....

利申，未update個apps前 我日撚日踩gobeebike